{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070469?place[place_type]=GID&place[gid]=1070469&place[latitude]=37.0405502391&place[longitude]=128.4058109886&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 하늘정원펜션"
    },
    "text": "ハヌル庭園ペンションは、田舎の祖母の家に来たような温かい心で休息を取ることができる空間です。背山臨水という言葉のように、ハヌル庭園は山裾に位置し、涼しい南漢江を眺めながら天恵の自然景色を楽しむことができます。ここで美しい思い出を作るために、次のようなルールを守ってください。入室時間は午後3時で、退室時間は午前12時です。人数追加の場合、ご連絡ください人数超過のため入室が制限される場合があり、払い戻しはできません。ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しはできません。未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。施設利用による毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償を請求することができます。客室内での調理は制限されており、喫煙は決められた場所でのみ可能です無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるので控えてください。空の庭園ペンションのお客様たちには強酸にレジャースポーツを10%割引された価格で提供してあげています。バーベキュー利用時には予約時、申請してください。駐車は可能で、利用時間はチェックイン15時からチェックアウト12時までです。各客室の情報は空三つ、雲四、雲五、雲の三つ、空二、空一つ、散歩二人、散歩一つ、散歩VIPです",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションは、田舎の祖母の家に来たような温かい心で休息を取ることができる空間です。背山臨水という言葉のように、ハヌル庭園は山裾に位置し、涼しい南漢江を眺めながら天恵の自然景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペットの連れ込みは可能ですか？",
            "answer": "人数追加の場合、ご連絡ください。人数超過のため入室が制限される場合があり、払い戻しはできません。ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設利用による毀損や紛失について教えてください。",
            "answer": "施設利用による毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での調理は制限されており、喫煙は決められた場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるので控えてください。"
        },
        {
            "question": "どのようなレジャースポーツが割引価格で利用できますか？",
            "answer": "空の庭園ペンションのお客様たちには強酸にレジャースポーツを10%割引された価格で提供してあげています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には予約時、申請してください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、利用時間はチェックイン15時からチェックアウト12時までです。"
        },
        {
            "question": "各客室の情報は何ですか？",
            "answer": "各客室の情報は空三つ、雲四、雲五、雲の三つ、空二、空一つ、散歩二人、散歩一つ、散歩VIPです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 555
    }
}